大陸政委大定系香港政府EO大？

想做一個調查
大陸政委大定系香港政府EO大？
市委書記大定系香港政府LO大？
市長大定係二級秘書大？

特首係明義上係等同正部級
但實際係深圳邊防大隊長都高級過佢

LO大定邊防隊長大